9911赤子城

有無師兄買咗？

2.7想入但怕到咗高位

我今日4.100高追

我見佢2.6-2.8波咗一排 新手唔敢去

我都新手，入少少算，唔想跳ifc

靜啦

我4.3

發大財

$5就快

唉，好擔心日日咁樣爆

仲話小騰訊 心郁郁想入

入都可以，細細地唔好太搏

今日跌市都升咁勁
會唔會易反彈

快手升到咁， 短線睇$10

聽日直插2蚊

唔好呀

俾機會你買/溝呀

CLS 爆過埋$5

靜~!!!!

同136一樣唔識跌

但今日寫係歷史高？

呢D 真係睇住係咁升唔敢高J

升到驚呀我

今早入，賺緊8%

一手？

8000股

我就小心D...慢慢跌先溝

冇得跌

如果佢似2013咁升我就真係喊到仆街

2013今日完全唔郁唔知搞咩
今日我忍唔住入多左手9911

大家靜靜地算啦

有無諗住新年前走？

前幾日留過言話睇上$6 有無巴打見到

呢隻野今年有機上10架

當佢係2013架我

發撚到呀屌
上6蚊真係唔難...我睇8蚊

哇 勁揪

如果5蚊再加注追佢搏唔搏得過？

今日高位 明日低位

但中間起碼都要消化下啦，升咁急會一大棍落

咁我都係忍佢跌先入好過

我等佢升定左先入好d

呢隻係幾勁想入但唔知大升完4日，會唔會回調下

企定定先

點都會回下既，到時先入

上車最後機會 開市不問價入

勁假時段實高既，一陣開市實會跌返d

睇好幾錢

入唔切

+2

聽完你分析 真係回一回 但返唔到上星期五個價錯過6蚊樓入

無計 今日跳空高開
但今日個市好多股票都升完又跌返....

升到仆佳好後悔啊

可唔可以燈到佢返$5

2.7睇到依家都未入

而家咁都唔知追唔追好

睇佢上10

今日低位 明日高位

6蚊入左一手

3.8入左一手 好想再入 升到癲左

唉屌唔睇了，睇下今日收盤幾多再諗...

我都未上車

Diuuuuuuuuuiu

勁

你本身有無建倉

就係無今朝其實唔應該猶豫

我想加倉 不過俾你勸服咗

$7.5

再講就上8 入一手坐下先啦

Sor ，但我都想話希望有回調，樓主答我會

依隻野因咩事咁升

無原因

喂屌真係想升8咁

你今日回post呢段時間 升咗$2

今日高位 明日低位

Clubhouse

回調未

Set左7.5

點會無原因

呢隻野個主席拎yala比話自己被低估，有心check資料比較真心低估得好嚴重，加上1月尾有news舊年收入至少10億人仔，個陣時佢市值得唔夠30億港紙，點除都唔岩數

另外上星期五yala又大升

多謝巴打提供資料 放心加倉

屌你老母一日50%

你不如$8等我地

我認輸唔敢追了痴線的

已$8

業績好

你上定去$9先

呢隻野真係Cls
算了我平時都係睇收盤價決定入唔入市

準備接你

岩岩7.75入左

巴打勁，我唔敢盤中時間入了
下午應該會好多人放，到時感覺會跌

開始跌

邊位巴打重倉

好唔開心呀屌

關我地咩事，d牛牛大戶既相吧

巴打有無貨係手的

點解

屌 其實星期五留意到呢個post
但果時唔敢入....

走早呀屌

連溝既機會都無....

我咪@4.100買高追撚

買左幾多

準備7.5接你上車

一手.....

開車未呀

而家溝都未遲而家企得穩

快啲開車

快d接
但今日枝陽燭真係好恐怖，小妹巧京

要入係而家啦,停車回落中

可唔可以落返7.2

差少少 不如上車好過

到底點解次次覺得會爆升都唔敢入

我地呢d就係傻散心理

之前我都係咁諗,但你要將個舊錢係無咗先夠膽買

的確係將舊錢當係寶 真係咩做唔到

都唔知幾時先會再遇到9911咁既一個月3倍股

有回調你會敢入?

有幾隻已經係咁...

開車未

好似隻中國波頓就好笑

都係....呢類大升大落圖我真係唔識睇

因為怯，你就輸一世

仲有位上車 等緊滿座就開車

入多一手 開車未

開車未 好驚

邊有咁快開車，12點前應該都係咁上下

LUNCH後再重覆今朝既野

gme咩我堅持盤中時間唔入貨

好想再溝

上星期好似幾日都係盤中後爆升上星期又係咁$3.9入唔到

長知識了，THX!

我另一隻股開咗車

咩股？

睇返2020頭半年收入先1億半
FY 10億真係好痴線

好難講

7.65應該鑽石底

596

唔係咁癲下話

7.66再加注

咁快偷步入

屌你一燈就仆佳

燈神

好似好多人接盤

接你上車一陣食完飯就開車

我7.65入左

你又話7.5

見佢5-6次都跌唔穿7.65, 見就收市咪入

搶唔到貨

快啲食餐好慶祝一陣出雙糧

仆街仔燈到爆

燈神你去食飯先，唔好講咁多野

唉屌SET住止蝕7.22先，一陣食飯唔記得又暴跌就仆街.....

有d極光影子

你買左幾多？

赤子城科技()連續第五天創上市新高，尤其是今天曾飆57%至8.16元遇壓，現造7.7元，續飆48%，成交達6,109萬股(已接近上周五全日成交量7,524萬股)，涉資4.3億元。 赤子城上月尾預期，2020年全年總收入增長1.5-2倍，約10.5-13.5億元人民幣，主要受惠於社交業務快速發展，包括用戶規模增長、市場覆蓋擴大及變現形式多元化，未來將進一步拓展海外市場。 赤子城是一家高速發展以AI技術為支撐的移動應用開發者及移動廣告平台服務提供商，公司主要通過自研移動應用流量變現及作為廣告代理商通過自有廣告平台向廣告主提供移動廣告服務來產生收入。股份於2019年12月底以每股1.68元上市，首掛日曾升至3.87元遇壓，之後反覆回落，去年9月下旬曾跌至1.4元喘定

2手

可能回到7之後爆上8

HOLD到10蚊再止賺啦ON9

搞寸個party 一陣俾個莊detect到你個止蝕盤又滅世棍

你們基本都SH，很少止蝕的嗎
一陣跌到6個幾我驚自己淆底

正股驚閪

跌落去溝貨 你之後就會話好彩溝到貨

買咗2982冇買到呢個，都唔錯

$8苦主

跌呀

好，赤子城你牛逼，我蝕700走人

玩完

你走咗就爆升

有好機會到時我會再入場
今日我太衝動，比自己情緒影響左入場，當買個教訓

幾錢入？

現價可以補倉

加倉

唔啦，估底想死咩睇下佢未來幾日走勢先再入
btw 我7.65入的，7.3走

坐滿先再開車

點樣當無左

燈咗

升咁急等佢回氣再入啦
燈返轉頭

睇幾錢入得過 ？

6.8應該鑽石底

想再入下，但怕佢好似岩岩咁再跌

回調下正常 唔跌你都無機會加倉

揸唔揸過年好？

你成本幾多先

我應該shff下變2013

7蚊

好似大貪左d但上面有人share左佢搵到既錢仲多過市值

買咗幾多股？

我初入場無耐 有錯唔好屌太大力

長線我覺得ok 短炒嘅手足就可以走一走先再入

買左1 手
其實本身7.7 買左手 但佢回得咁急走左
係蝕緊
不過聽日北水放假
係咪走會比較好

咁我揸揸佢

有閒錢咪擺下等升

真 反正佢唔似妖股

今日應該大約6.5-7完

唉屌又升返

屌 早知6.8 溝返手 真係好撚驚佢再插本身

你自己痴線升咁多唔駛回落咩

7.34入，6.8止蝕，7.01入返！上呀！

我是小韭菜

你set左幾多止蝕?

7.25有阻力！再上呀！

巴打 唔好再衝動落車我地等緊你開車

依間野做咩9的

升！升！升！

巴打上返車未等緊你開車呀

點解要走？

唉屌。。。。

一唔理佢就升番
跟住就後悔無溝到

有無入返

其實我地早少少個班係到而家先安心d,鐵底咗

想帶各位巴打一齊起飛過肥年

信念唔夠係我錯，而家費時睇了

大家目標價幾多？
>10?定>9?

$10

14$

入港股通先啦屌

你要留意下佢每日既波幅,通常收市彈返上去

樓豬睇幾錢走

收到神既指示~起碼$20先

你買左幾多？咩價入？

1@4.100

乜能野操作黎

賭仔心態！等坐火箭

1.7-1.8區間係咁買貨
唔夠信念 走剩好少貨
到最近終於喐

前近3蚊彈上黎留意到 即刻睇睇基本面
首先上年年尾外資已開始不停入資佈局
再睇佢Q4純利大升，海外互聯網賽道
已經知入得過，但怪自己入得太少

睇幾多目標價？

LM等升空！

LM

留意下之前gme班人
1.買股係一種信念，唔係為錢
2.買股唔一定係為賺錢，可以當做一種支持

你有咁既信念我相信你遇到咩鱷都唔撚會驚

岩呀！乜撚野市值，理撚得佢咩！泡沫就一定，睇下邊個走得快！

大家靜靜地贏算啦

跌到6.5就入

默默入，可能一陣突然爆上$9

牛牛app見到巴打你留言

今日哭喪日

1753等緊你加持

人生無希望

入呀入呀

今日無北水緊張啲咩

可以特惠車票上車

上呀

我上年2蚊價有25萬股。原來升到8蚊。

25萬

我上年三月1.6蝕放曬。DKLM!

話說乜事升咁勁？見佢又話上年升咗2倍？

岩岩$8放晒，正

咁快落車？

翻查數簿，隻野個能力嚴重被低估所以有排升

哇屌珍大戶

係咪走哂貨？

站穩8蚊

7.5買，10蚊考慮走！

唉屌，又爆

追入左

起飛

8.47先發現破左位

升到咁 $10都唔想放

$9

唉好撚後悔.....
再閉關多一排先，發現自己心態好差

in 鄭子誠 we trust

前幾日先話呢隻野今年上10，點知可能今個月就去到＄10

你呢鋪真係交學費

你地一定偷偷落哂車

我點會咁易落，佢仲要企穩哂
Dllm，一個上午搵咗我幾日既錢

以後識唔穿ma20都唔走等我神功大成再黎炒！

話說saas股全部好勁咁...感覺呢年炒佢就夠

未上10都可以上車 睇好追2013

呢隻係社交平台為主 唔係SaaS

今日赤子城，明日李嘉誠

2021目標

saas炒完啦
呢隻野無30蚊都唔放

30$價係咪參考同業得來嘅市值

跌市都升

靜你老味 有錢一齊賺 再講我就開多個POST

站穩哂

其實已經5倍左上個月先$1.7

好彩我仲有另一隻

俾個Number嚟

1.7入仲SH緊

2013諗諗佢

Same
重倉喺呢兩隻到
加埋隻268

268幾蚊入？

好緊張聽日會點

268就17.2
仲有隻21070
2013係買call

贏到喊啦屌

上星期話短線睇$10 應該聽日就到

我仲未加注呀屌

升唔升到10蚊呢

Over

終於生性

日日升1蚊都唔夠生性咩

值唔值得10蚊高j？

20蚊

11蚊

上$20？

9911 11蚊 上19蚊 再上91蚊 99蚊

好想入場 驚膠j

勁到癲....我就唔信佢可以一直向上升，至少回調或者橫行幾日吧

赤子生性病母倍感安慰

我無追9911反而追咗596

巴打 上星期同你開市$6睇到今日

呢隻好似無乜成交

6$都係加過一次注炒波幅
而家10.7$
好難加注
但佢跟大市升又應該開心

今日係咁被沽，食哂屎

止賺定係跌穿琴日低位？

又跌啦

酒呀

屌啦9.700入咗跌到8.900

幾錢入左呀
做咩用個又字

破位？

散戶考驗戰啦

今朝11蚊賣之後高j左1753

10.9山頂好凍

9蚊入咗

係咪要走

勉強收係MA5上，我覺得可以再睇一日
如果聽日3:00仲係一支大陰燭插穿，就應該真係要走

人地目標就係要震走你啲散戶
我就反正都死，陪佢癲

買咩輸咩

好，今次企返穩我一定入幾手長渣
期待赤子城做下隻3738，2013

又入

移卡個d太癲買唔起，唯有黎投資下赤子城
又見d人講到基本面咁勁

見你話走鬼

牛牛?
我都係講我睇法，正常咁吞噬左陽燭係危險嘛

你睇返佢升咗咁多日（其中一兩日微跌）其他都係火箭咁上，當中有幾多散戶入黎都可想而知
今日就係要震就你班散仔再上（收割韮菜？）

幾時先買到太古城

MamA5 唔係8.9 咩
都有距離

請教下點解你對佢基本面咁有信心 ? 係因為睇過財報 ?

我有download 過佢個app , 親身感受過咩一回事。個人認為頗一般

我個太古城冇啦

好彩高位放左入1753，不過想入9911既依家係好timing

各位ching點睇？

果然係燈仔

玩完了

唉 玩完

走先 咁既大陰打落黎 走遲半步都死

走啦

你話咩app先 佢好多海外app

幾時會上返10蚊樓上？

好快

9.700入手未驚

你幾多股

你4.1嗰堆放咗

剛剛8.00再溝多4000股，均價8.48 @ 8000股

一手，都好金

叫左走，散水啦

點解會咁大陰燭？

你可以入手

你覺得佢值呢個價

低位買個d獲左利？

尋日仲9.4 入咗

應該點操作，低位有貨 高位又加左注
如果拎兩日前低位做止賺，頭先已經穿Q左

我坐到死訓返幾個月先

入賓周，我其他股都紅到仆街今日恆指跌左400點

溝啦重望 升返啦

唔敢入住了，至少睇多1-2日，證明7蚊個度有支撐先

改埋啲咁嘅名就避開啦，以前仲有隻乜鬼勤＋緣

家下牛牛個個睇淡叫人走,我就唔知你地點,但我就死守等佢上

其他股都紅 紅係好正常

幾錢貨底
有冇中間獲過利先

4.100 一手
9.700一手
我唔走係睇好佢前景

睇你頭呀大佬

屌~9911我唔驚,但另外隻596我重注

Ching咁鍾意玩細價股
但係今日都升5%啊596，我全紅

老實講,我唔識玩股,不過老友介紹加上睇佢既長遠
改變下自己唔好做散民,有遠見d
我596有排先追得返呀屌

放長遠啦,做下蟹好過做散仔

你地好怪 炒晒上去先來高追

坐到成本價先走

個8炒上既妖股嚟

呢隻唔妖

2個5比佢跌到1個9捱唔住

而家有無入返

無 牛市輸錢

而家撈底入返

跌返去3蚊點算 科技股無底

唔好溝啦，今日叫做停左係7.8，聽日呢?
至少連續幾日停係咁上下位我先信跌勢停左

自己on9以為見底@9.700,點知原來係地面

上緊去

上返啦

黎緊目標,如果上返9.7即走

希望海通唔好再大量放

記得set限價盤，唔係到時你見升，又會set高啲

守城

眾志城城,守護赤子城

咪撚post d黑警出黎整低士氣啦

明天點睇

有9.7 就望10$樓上啦

無得點睇，呢隻你買得就預佢長線
之前大跌都係市場回吐調整，唔好咁驚啦

我要用筆錢救救我隻596

玩完啦

點算

好似一日低過一日 好擔心

守唔到我城

兩隻都跌

想知巴打們暫時蝕左幾多
依家勉強都叫係支撐區域，再穿7就...

6.9 now omg
已蝕4 千幾

唉

20天線6.2 先有支持dllm

別人唱淡時我開心

我兩隻加埋無咗7萬左右

跌到好灰

而家蝕成咁，唯有擺喺度睇長線

蝕緊七千無眼睇

跌到3月啦我睇

del左牛牛唔睇冇眼睇

升既時候覺得2000股一手既好正，而家就知衰了

投機係一剎那，投資係睇長遠
呢間野咁多利好消息都會跌擺明唔對路啦

9.6止賺咗
本身嬲自己11蚊無放
但依家跌到咁就無咁嬲

入返囉

呢位師兄一定做足晒功課先重點投資呢隻。你諗住hold幾長時間 ?

唔好住啦 依家咁睇無底咁跌...
雖然見到佢話進軍日韓市場
但都係睇定啲先好

其實我係散民，一兩年時間啦
我點解有信心呢隻野都係
1.明白咩叫投資唔係投機
2.隻股既長遠發展同潛力
3.成個市都回塘啦，講撚到全世界得佢跌咁
4.將投資既錢唔當作一回事
日掛夜掛包你損手離場

錯失左2013 爆升之後，我都明白投資係需要耐性

你入左未

星期五入左，7個幾有一手

正確

當時我同事都係叫我成副身家2013@10.800
我唔撚信，然後我用0蚊買了一個教訓
學識咩叫投資非投機

但有冇炒波幅獲利嘅可能？
眼白白睇住10萬8萬profit 日日咁縮

你上返車

2點幾見升返少少 見7蚊又買返
點知又跌穿

唉唔好提，今鋪上左靈車

難啦,點會鬥得贏個莊

無莊家進場呀

比我9.7 食左profit
可能都會7.x個陣入翻

無人性㗎 dllm

見到開 6.5 就真係有d 驚，唔知會插到幾錢先停

已經破產

依家都有唔少大手買入

都停左係20天線上....唔驚

入返場， 今日富途好多人賣

好似上返

拉高再派貨?

溝啦

那有錢

聽日跌穿6.5即走
屌佢老母

實會我坐到佢上返20

次次都先高後低
好驚睇住app會錯價放左

海通？

6.3 ....... 會唔會升得返上去架

琴日都叫唔驚 依加開始驚

穿6既話 我諗要gg
目標價都係5蚊

好似keep住試低位咁

20天線6.0

仆街真係穿左 ，free fall

5.8x 痴線

一頸血 止唔止蝕好

咩位入

之前買賣過幾轉，最新係幾日前 8.2 入

反而恒騰仲守到10幾蚊

我等1蚊

恆騰我都有買，每日個幾上落，炒下波幅都唔錯

唉 9.5入

之前日日升，升到個心雄晒

由11蚊跌到5.7x都未到支持位
做乜撚嘢

咪停左係MA20左右

穿埋真係直落2蚊

還原基本步

日日都跌20%點玩

你上車之後一直鑽落地底

唔跌邊有得入

唔好瀨我wo今鋪真係守城了，隔離3738好彩走得快

Ching你落番車啦好冇

我要同你地共同進退我就唔信會跌到再跌到MA50既$3.5

有無買保險

仆街啦 跌到2蚊都似，上年成年都1.x水平

咩保險，我自殺之後有錢賠既保險？

咁又無咁誇既....我覺得頂盡跌到$3.5啦，睇下佢聽日企唔企得穩先

過去一年既價值都係2蚊樓下，根本沒咩熱度支持隻股，係最近一個月由1.7x炒上10蚊，所以好易打回原形

假升 水人入局

返嚟啦返嚟啦

係牛牛度見到大摩掃好多貨

老實講唔樂觀成日一枝大陰燭，然後升少少，後日就再大跌

三月頭10蚊見

Stronghold

你係鬼

出年3月?

入科指幾時檢討

有無人睇淡

睇淡都無用，又無熊證買

你落車未

明明係你叫我上返車

你一上車就地心探險

恆指呢排狂跌渣，唔關我事

以後跟你買對家

夠膽就而家放

聽日升到7蚊可以追下既，上唔到就真係玩完

Me!!!@9.700未撚驚過
跌我就溝，升我就擺

短時間升5倍既股，其實好可怕，你話慢慢升既都還好，就算係比亞迪都用左成年黎升

你得2手邊夠我地慘

可唔可怕係睇佢點炒，不過隻股本身有實力有前景佢跌你驚乜？無咗一個莊仲有大把莊接
加上今次回調震走班散好正常，如果一直爆上去你到時又係中咗gme搭棚之術，個陣你就真係仆街啦

我956@24000股仲撚驚啦屌
而家呢隻係4蚊同9蚊都有一手，好撚老尷，到咗9蚊又唔知甩唔甩返個手好

依家個棚都好高，似係gme落返200幾果陣既感覺，我睇落返3蚊左右

希望你唔好破燈累死我地

聽日咪知

唔好咁貪心，望佢黎緊幾日企穩今天$6.5個位先

GME係炒,赤子係有前景...兩樣野差好遠
你話個價位就....見人見智啦

赤子城都係炒有前景就可以2～3星期升5倍，有前景比盡咪升50％，2蚊上3蚊就合理

信就一齊坐,唔信既就分道揚鑣

咩事？

納指跌到癲

起碼都係跟大市跌啦，大市升佢跌先真係驚

Cls今日起身見到自己又蝕幾千，原來勁多股盤前跌到仆佳

應該好多人沽 開始頂唔順心理壓力好大

Saas威左咁耐，清算日到了

個價仲好硬

硬?我個拳頭嗎? $5.3仲低過前日wo....

前幾日有大細摩頂住 今日佢地都走場

跌咁多都硬破晒位啦

This Station is $5.3，下一站$3.5

你地係咪已經走哂貨

未 走唔到 坐番幾個月先

安心等三月

sorry 睇錯做 sasa 178

見無人討論 以為你地偷偷落哂車

呢句應該我講吧呢兩日終於可以休息吓了

你係咪落咗車

無，我7個幾入，而家5.3都仲頂得住
但講真佢0阻力，下一站似係$3.5....

點解仲唔走

跌到麻木左，反正其他股蝕得仲多
恆指千跌仲要未見底，其實都應該今日走...

我覺得呢到應該好多人偷偷走哂

炒股無話偷偷走既，GME咩
下星期唔對路我都走了

又離棄我地

又數錢了數輸幾錢

你手持兌吧，赤子仲有咩？

1745 1647 857

大家慢慢爬上去

赤子城做整固拉翻近d 移動平均線
唔跌落去已經好好

上唔上得返10蚊

有d似上星期四個局

今日好似升得好勁咁？假架屌你有撚排先追得返之前條數

同我差唔多啦...不過睇好

邊個仲有揸住既出黎報下數??

6.7 兩手

聽日火箭...睇路

向下火箭？

會唔會已經提前消化左盈喜消息
有貨係手

睇牛牛啦

點解個個對佢咁無信心

個業績勁靚咁

均價$6.2

盈喜呢啲通常都早漏風 但今日都跌
所以聽日都唔多睇好

呢個消息一早反映左啦

咁撚樣都會跌,我真係唔知點解釋

今日成交咁少 唔似漏風

唔好唱淡啦~聽撚咗成半個月

之前爆升應該係因為依個原因

之前真係預告過
不過今日出埋Adjusted net profit粒數
睇下聽日點解讀

唔撚係呀嗎...咁即係上個月既野而家先講出黎

其實股價同利好消息無太大直接關係，Hsbc業績都好咪一樣無升

但我睇赤子城開始穩，準備轉勢，當然唔知係向上定向下

即係50/50?

咁其實係咪睇個莊點玩??

爸打等聽朝9:30啦
利申: 3手@$7.2 我對佢有信心

9911大庄就係牛牛

長遠黎講對佢真係好有信心呀,btw我得兩手...佢大跌我都無咩感覺

睇返post頭 你均價咁低 驚條毛咩

但第二手@9.700

要有訊心

都算係既，之前2/17跌個一大棍，你可理解為個莊走了，然後之後既跌幅就係無人想買，但持有人驚會再跌又不斷放
而家停左係度上上落落就係盤整階段，幾時完唔知的，但一般黎講盤整完就會有新的走向

俾佢到咗9.7唔知走呢一手定繼續坐

同我諗既一樣,點解咁多好新聞,間野又有潛質但都會跌到咁
原來真係後面班莊搞野

盈喜又盈警呀 媽呀 好亂呀
屌你老母 都係走鳩咗佢算

仆街，唔通要溝

呃人嘅 之前又吹到好勁咁 原來盈利下跌．．．．．

走啦 重溝

第日你會後悔

買下其他嘢好過啦
今朝止蝕走咗 蝕2皮
拎嚿錢入返恆熊 回哂血重有賺4皮

14000股@$7.10

港女真係好難玩
Btw 勸大家唔好溝呢隻野了，倒錢落海

即市入熊都賺咁多！？

穿5屌佢老婆

睇嚟今鋪真係還原基本步，落返$3

已止蝕，等 $3 先再考慮入

屌，好肉痛

輸幾多清

萬幾蚊，睇完今日新聞都無乜信心等佢升，唔知佢會跌到幾多先停

出盈警係咩事, 之前唔係吹到生意好好係東南亞版既快手會盈喜架咩

巴走左未 岩岩先開app睇 dklm

你接受到長期望住個app蝕萬幾既話，其實都可以SH既

唔走

走啦，跌超預期

穿$4了

老千股炒起引人接，直頭唔應該叫人入

老千股無擬

大家幾好嗎

幾時升返上8蚊

勿做散民，長遠投資

好彩得一手
擺番幾個月睇下點先

返黎啦返黎啦

呢隻老千每日都係高開低走都仲係有班傻散咁天真

血流成河

今日係廢老股大升

屌 依隻就黎仲低過兌吧

你又黎呢到睇我哭喪

尖巴點睇呢隻個市好翻d
入唔入得過

8.2高位2手揮手區🙋🏻‍♂️

弱智唔好到處講...

呢隻真係玩撚完

佢就黎仲低過1753 我加倉1753好過

呢隻嘢好撚刺激, 摸唔透

利申: 齋mon冇買

尋日 3．8 入返，今日都唔少流入資金wor

仲有無戰友在

有得返我無走 呢到啲人割哂

留剩一手比自己記住依個教訓

我都坐緊，安心等升，但無溝到

-28200

3手健在

今日 4.22 放左點知仲有得升 ．． 怕一入又跌返 都係睇定d 先

呢隻野同微盟啲走勢一樣，不過睇定啲先好，一陣又俾莊陰撚到

而家買呢隻唔敢長揸

我都覺，因為都係睇莊，我仲有隻596呀仆街

睇黎大家都放棄咗

Diu 9大股東

仲係度，但無溝

得返你但你得一手

2手 @5.5

2手呀我

無人敢買入

me 1手@8.09
想去ifc了

想溝

我相信會上返去㗎

ching 咩信念令你堅持到而家

揸左一個月都冇，當長線揸先，同埋都買唔多，咪擺住先

11.54 冇走 好灰機